# ISPF

Полного пересчета не происходит, когда:

* Добавляется лист в топологию (новый роутер)
* Падает линк, которого нет в дереве.
* Падает транзитный линк.

Особенности

* Необходимо хранить доп. инфу - список родительских и дочерних узлов. 
